我感覺到溫水入面D青蛙一隻隻跳緊出黎

如果你相信自己做緊一件啱嘅事
如果你相信呢件事值得去做，請一定要堅持
唔需要太介懷身邊嘅人，唔好太執著眼前得失
我地身處大時代，做大事，係睇長遠大方向
由反國教>佔中>612>616>71我地升左幾多lv？
好多當時以為失敗嘅經歷今日變成寶貴經驗
我地知道和理非同勇武係盾同劍，缺一不可
同樣地每個人嘅智慧同勇氣都缺一不可
心思細密地計劃，然後放膽嘗試

呢個畫面，從來冇人幻想過，但發生了

冇人知下一個畫面會係咩
但我好肯定，係由我地去創造
我地曾經有段時間好沮喪
我地曾經以為和理非可以戰勝邪惡
今日萬劫不復，退無可退
可能好多人未察覺，不論係黃定係藍
香港人開始醒了
忍耐多一陣，頂多一陣，今次係贏
如果你仍然信香港人，就一定要支持住

我話會有奇蹟，會贏到你唔信
我話會有奇蹟，會贏到你唔信
我話會有奇蹟，會贏到你唔信
我話會有奇蹟，會贏到你唔信
我話會有奇蹟，會贏到你唔信

信念
不出三個月，我地一齊去煲底開香檳

每個人都係一個小齒輪，唔一定要做大齒輪
其實淨係想你繼續幫我地打氣就夠